【非標題黨】我寧願被分化 都唔想被逼團結。

一、五毛會提岀爭議性的建議去分化。但如果個建議係可取嘅，係可以嘗試。

［例子］
依加望返轉頭，喺七一叫人衝立會嘅疑似五毛嘅會員個建議可唔可取？

［例子］
叫人首次裝修嘅會員係唔係五毛？最後你覺得佢個建議有冇效？

二、連燈有好多唔同性格嘅人。即使說法不同，也不需要屈對方做五毛。
［例子三］
可能有手足真係想搞個連儂日，所以叫人去金鐘連儂。
但有人認為係五毛或者鬼搞分化想搞嘅活動。
其實手足有可能真係想連儂重見天日。
試諗吓 如果嗰日有一千人去重建 場面都幾震撼。
但有班人就話寫咗喺日程嘅就等於預約拘捕。
難道所有寫喺日程嘅所有行動都唔參加？
手足寫日程就係想多人整連儂嘛
睇死你班友平時都唔多望文宣㗎啦
可況係痴文宣。

三、（由二延申）捉五毛有啲似捉鬼。屈錯對方五毛都好hurt手足㗎。捉啱捉錯都對件事冇幫助。最緊要保持獨立思考 究竟個建議有冇用。

四、最好唔好話人分化。因為有五毛屈人五毛、屈人搞分化 先係最大嘅分化成功。唔好因意見不合或建議極端就話人五毛。

五、善用封鎖及起等功能。

六、從來不需要擔心被分化。我哋連燈仔最多嘈一日。床頭打交床尾和。大家係黃嘅唔會因為咁而變。

我寧願被分化 都唔想被逼團結。

被分化可以令我哋去思考
但相反 叫人正視聽、逼人團結嘅就令想行動嘅人唔行動。

［最後例子］
其實早前都有人講過和你shop + 和你影
嗰陣都有超過三千正評
好多人同意。
可能有手足會認為
其實今次嘅影相post唔知點解會畀人話批鬥人。
心諗 手足冒咁大風險去裝修打擊經濟
依加轉個頭竟然有後生仔走去幫襯藍店？
已經唔係講緊咁普及嘅黨鐵同老麥
而係元氣同360.
跟本係助長佢哋
話人批鬥嗰班會唔會話埋裝修手足唔啱？
雖然你未必認同和你影
但唔需要話 是日分化風向係和你影嘅說話
唔鍾意嘅咪唔做 唔需要阻止人。

有時真正五毛嘅並唔係樓主/活動發起人，而係挑撥人互相辯駁嘅人

只要保持批判性思考 乜嘢五毛同風向都唔需要驚
最後多謝五毛一直以嚟嘅分化使我們不斷進步 行到依加

有人批評「月野兔兔」係五毛 因為開影相post.

其實佢好早以前已經開過post.和你shop+和你影
呢班starbucks食客咩事？

佢嘅建議的確係可以令一啲有意欲想幫襯元氣但又怕被人影嘅後生仔去食 有打擊藍店嘅作用
可以令到食嘅人唔敢光明正大
好似去撐警一樣

個人認為未至於去到「批鬥」
只係叫冇良心嘅人唔好再去幫襯冇良心嘅食肆

難道叫人黑警又叫做批鬥？全港二百萬市民都唔啱？

推！

難得高質文
深感被提醒
推

推自己先

多謝你

我真係唔想講
前線手足比人打到爆撚曬江
宜家只係叫你地食野自律都做唔撚到
諸多借口,
明明咁撚多黃店,就算唔食黃店, 你咪去食中立店囉
點撚解會變咗食藍店嫁?
比人影自作自受, 宜家仲要妹仔大過主人婆屌返你苦行?

明明食個飯唔食藍店已經好撚簡單
簡單到無得再簡單
大家可唔可以反省下?

信念堅定又何懼分化?

咪就係
所以我由始至終都支持和你影㗎

前幾日想食老麥驚 但被人影到 最後都係打消咗念頭。

其實手足做咁多事去打擊藍店
但又見到咁多人幫襯
都幾灰

慢慢做
由屌醒身邊嘅人開始
扮瞓嘅人叫唔撚醒
係街邊得幾秒時間做多個retweet好過
利申覺得仲食明藍明中資真心冇骨氣
M記都唔平 窮人恩物真係窮條毛

講得好

真
保持獨立同批判性思考又何懼五毛

陣間樓主都係五毛

推

推人話

根本人數咁多意見總有唔同

你越打壓討論 討論程度越激烈

cctai某啲人想好似林狗條含家產咁樣打壓言論

又唔諗下點解當初連登起到壇

係
食黃店根本好簡單
打開和你eat就有

推到班垃圾見到

唔會嘅 連燈有愛
床頭打架床尾和

謝謝你

睇到好撚忟
我成日都抱怨自己做得唔夠
如果罷食嘅我係笑話
仲有我鐵都罷埋

原來*

係啊
冇可能幾千人同一個意見

咩性格嘅人都人
唔需要話人五毛

自己諗通就得

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

打開和你eat發現黃店都幾撚多

最近喺story po食咗咩
希望鼓勵到多啲人去唔同嘅黃店

（和申綠卡未罷鐵）

正負評7:5
有講錯咩

我係google map出左終極地圖已經食緊黃
冇裝過app
行到邊食到邊

幫你pin埋啦

唔該哂！

推3下

1

2

香港獨立 唯一出路！

3

唔鍾意嘅咪唔做 唔需要阻止人。

問題和你影呢個行動漏洞多 問題多

早排頻頻自發罷工 甚至參埋自己果行咁多日罷工集會
但我唔會批判人地唔罷工
亦唔會質疑同路人話自己抽唔到身罷工
因為我無可能清楚了解對方既處境

雖然唔係次次幫襯黃店
但肯定唔會幫襯紅藍黑店
標準唔高 好多人都做到 甚至有好多人覺得係基本
只係好多人身處溫層唔同
如果因為幫襯紅藍黑店要被影相公審
無錯 一定會打擊到紅藍黑商戶
但唔代表唔會打擊到其他相近溫層既人
更有機會打錯手足 藍黃食店list搞左咁耐都有偽黃／屈藍出現
你擺錯手足上來公審 就一世 同捉鬼一樣

最後 唔好拉埋裝修來講
裝修針對商戶 唔係針對顧客／平民

冇錯！

回應返唔好拉埋裝修嚟講
其實我覺得裝修都叫做向紅藍店有所行動
同和你影嘅性質一樣
所以有所質疑難道裝修都叫批鬥？

至於對象方面
其實顧客同商户嘅關係係平等 並非有上下之分
所以和你影嘅被影食客同裝修受影響嘅商户嘅老闆都係一樣

至於你話驚影錯手足
我諗好易避免嘅 有畀錢幫襯都幾明顯的

但你講到偽黃嘅藍店
咁仲易解決
既然面係黃 手足唔會入去黃店影
而如果黃扮藍更加不合邏輯
所以唔會發生。

仲明顯嘅解決方法就係
個兔兔都係影360 美心呢啲

同意
本身無大台就應該係咁
因為所謂共識同最大資訊平台連登依家就係大台

多謝推

其實連燈會員數以萬計
活躍留言嘅都有幾千
點可能一樣意見啊

唔需要太care五毛 亦冇可能有所謂嘅共識
保持獨立思考就okay

推呢個

我覺得大家只係用緊自己方法黎幫手

不完美，有時啲做法原來會累手足被咬
不分化，我地無分化嘅本錢

好記得有一次黑警想攻入商場，喺門口擋住嘅手足因為啲布防小事有分歧（雙方事先都唔認識對方）
其中有人好惡咁鬧
另一個手足好嬲

話以後呢場運動變成點，我唔會再理啦
好嬲咁走左

唔知佢係一時之氣定係從此quit game
但我地啲人流失緊
傷嘅死嘅不計其數，仲有心靈受創焗住做休息撚嘅手足
我地無分化嘅本錢

大家唔同意可以唔參與
只要唔係喪盡天良嘅行為
都唔需要割蓆
屌就細力啲
話哂兄弟爬山
遊行要開花
抗爭方式都要開花

你有你罷食
佢有佢影相

講真
今時今日，去光榮冰室呢啲金黃店，都可以見到食客拎住杯老虎堂黎飲
真係好想屌醒佢

Cdrom都好多
連登早係10月已經成為大台
依家仲有好多打手係度分化同減弱體制外抗爭既力量，我覺得有必要拆大台，唔係攬炒不成必自炒

撇除我嘅立場係支持和你影

以上都係唔怕五毛嘅應對方法
係值得推post同like㗎

問題係咁影人會唔會令人反省？
分分鐘會推港豬變藍多過變黃。
而家連登有種自大嘅風氣，不停樹敵，好似打低越多人就叫做多越多野咁？而家要做嘅係壯大自已力量，而唔係咁樣亂咁消耗。
如果有咁大膽嘅就正接叫人唔好食，唔需要鬼鬼崇崇咁影人大頭。
總之最緊要係做野之前諗清楚後果，唔好因為一時爽快就亂咁黎。

支持上前叫人唔好食嘅人 去叫啦
支持影相嘅人繼續影啦

To 中聯辦
連燈不是大台啊

我個人係支持裝紅不裝藍
因為藍係意見對立
紅係權力對立 打紅先係真革命
而且回顧共匪史 支持者係可以隨時為政權犧牲
打紅先動搖到權力根基

我無講過商／客係上下之分
商戶擁有者代表整間公司立場
而客人唔一定抱有立場去消費
裝修可以經傷害商戶擁有者而打擊其收入
但和你影係公審一定數量顧客從而引起遠離藍店既氣氛
兩者又何來一樣？

我講偽黃／屈藍 係指搞左藍黃食店list咁耐都有商鋪出現偽黃／屈藍情況
一芳比人淋左幾次先平反到
有間餐廳撞名又叫龍門都比人排左幾次先有人知
手足被屈放上網公審 點澄清？搞個立場專欄每日平反？

同捉鬼一樣 要大規模做出針對個別人既行動 我絕對反對